\chapter{Реализация приложения}\label{ch:impl}

Приложение было реализовано для работы в среде Java 8, на языке программирования
Kotlin версии 1.3 и с применением стандартных библиотек Java, в том числе Swing
для отрисовки пользовательского интерфейса. Листинг реализации морфологических
операций представлен в приложении \ref{app:code}. Интерфейс приложения
показан на рисунках \ref{fig:gui1} и \ref{fig:gui2}.

\begin{figure}[ht]
  \centerfloat{\includegraphics[width=0.95\textwidth]{gui3_1}}
  \caption{Интерфейс цветокоррекции}\label{fig:gui1}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
  \centerfloat{\includegraphics[width=0.95\textwidth]{gui3_2}}
  \caption{Интерфейс применения свёрток}\label{fig:gui2}
\end{figure}
